身邊啲同事會唔會個個月嚟m就射波?

然後你就要做埋佢個份
嚟m大撚哂咩屌你老母

全球應成立男性漏精日
表示男女眾生平等

中出教訓下佢地!

負評個個一撚定係嚟m射波
人地老馮要幫你執手尾,幫撚完唔好意思都無句個啲臭系嚟